屌你老母，港姐天才表演居然表演試食😂

連我老母都話on9, 仲猛咁問我嘜撚嘢10萬個心心

表演打Fifa

表演呼吸

真係痴撚線

咁都係表現

唉，仲尷尬過睇關家姐

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底

細哨當選仲on9過天才表演試食